虛擬投注$1000本 (世界盃)

虛擬投注1000本 (世界盃)
1,蘇亞雷斯，卡雲尼取得多少入球
2球@5倍,5.75倍 ，3球或以上@10倍,11倍 各$100 total$400

2,烏拉圭半大1/1.5 $200

唔作100萬賭本？

純粹試下自己眼光